連登仔都覺得美國撐trump示威者係暴徒?

trump連任不成就割席了?

我會帶佢返去動漫台
大家唔使覆

呢班侵粉真係暴徒黎

即使大家都係丟氣油彈

香港示威者係正義的火魔法，只為保護而丟地面

美國暴徒下下燒車丟落人身上,係暴徒

果d 係收左錢既暴民, d 錢邊度黎? 唔使我講啦

連仔不嬲雙重標準
大家都係暴力衝擊，不用分那麼細
手足

trump已變連登仔condom

連登仔覺得全世界圍住香港而轉